Empty R日日cut班，一開翻又炒

【Now新聞台】港鐵荔景站往美孚站列車撞到車擋，六人受傷，荃灣綫因此全綫暫停。

列車停在管道內，車上當時有大批乘客，乘客由消防員協助離開車廂，沿管道疏散返回荔景站。

港鐵稱，一列開往美孚站的列車以慢速越過停車位置時觸及車擋，大批消防員到場處理，有六人受傷，其他乘客陸續離開車站。

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

馬屎又話港鐵世界第一既，深潛啊而家

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平日返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外